Ugc degree 究竟有hon同冇hon有咩分別

諗住排下jupas
巴打就話我揀左冇hon冇錢途
有同冇有乜分別

google is your best friend

我都想知
上網查好多人話冇用 有人話冇hon報唔到master
但又有人prove左冇都報到
我估話冇hon報唔到master係指讀有hon degree但成績差拎唔到hon個班
有冇人可以解答下

kong u cu ust全部都無寫hon 咁你係唔係唔撚去讀?

睇唔透有hon同冇hon有咩分別，因為班人根本冇define過咩係Hon

佢地既「Hon」究竟指緊咩？

（1）First/second/third/ no honour graduation

定係（2）指個degree有冇上面果d hounr 既classifications

定係（3）個degree title有冇寫(honour) 呢個字

如果係（1），姐係解冇hon畢業，咁成續姐係好廢，報唔到master/搵唔到工，好正常

如果係（2），個degree無論讀先幾好，都係冇分honour就咁畢業……有呢種bachelor degree架咩？？

如果係（3），我個degree title都冇honours，又唔覺得有咩分別喎。報Graduate School人地who fking care你個degree title有冇honours咩。

所以你地話「冇hon degree」究竟指緊上面方種？叫人google果位咁威水可唔可以解答下？

老實講 我都唔知有咩用 但我地個到係pass FYP >=third hon pass 唔到= not hon

報Master 唔知有無影響 不過搵工我見無咩人睇

如果係（1），咁就係自己努力既問題，唔關degree事。

如果係（2），咁樓主要好好睇清楚個program的study regulations，見到graduation 有honours classification先好報。就算Degree title冇"honours"呢個字，照樣可以有honours claasification，可以first hon畢業的。

如果係（3）更加唔關事，因為大把人個degree title都寫honours呢個字，唔見到佢地有咩disadvantages。還請學識淵博既巴絲解釋下title有寫同冇寫hon有咩分別。

就係查完d人話冇hon係怪
有d master係講明只要認可學士學位就ok
完全唔向左走向右走明怪係邊

拿小弟我想做engine仔 個科就title冇hon
打去問話成績表直接岀gpa
周圍啲人就話怪 冇hon 入世未深嘅我就谷歌完又搵唔到確實答案先集思廣義下

畢業果時有冇分1st/2nd/3rd hon？

不過如果你aim外國留學既話，呢d野其實wfc

我都google過，搵唔到答案

或者最好既方法係打電話去間U問下，個title有hon同冇hon有冇分別

City都好似冇 八大有四間唔洗讀

畢業有冇hon點會冇分別呀
唔好話冇Hon
2:2大公司都唔會請啦

樓主澳洲讀? 澳洲大部分都係無hon 要讀hon要wam高過某個分 每個faculty都唔同

（3)有D科係有分別 ，例如hku dental。你見香港好少牙醫個學位後面括住(hon),因為要差唔多每次考試領到一定分數先可以有，不過正常你睇牙都唔會理咁多